外籍華人懺悔，點知係老臨

好符合國情呀，睇到我心都酸晒，精一直流